Foodpanda 步兵/車手/單車手 (60) 被狗屈偷袋

新仔爬下文先問問題啦
個撚個申手黨
幾錢一單都要問
接單率9成都要問
西熊tg咪寫撚曬
講個秘密你班新仔聽啦，頭10單(當$30一單)要做義工架

By犯賤貝兒:
成班友爬文都未識
有咩唔明睇完Roadrunner>支援
先再問
為保生計
請各位不推文回覆
多謝合作

By 我咩都唔識架:
諗住入行嘅巴絲唔好以為好好賺
搵得多嘅人只係少數
除時最低工資都冇

閪熊系統可以係你與某人同一更同一位置等單
人地送左幾轉你都可能冇單
罰企情況追post都見到好多

想入行嘅三思下係咪值得入行
珍惜光陰 勿做閪熊

真係做過先知份工幾垃圾
By 午夜闌人靜

1.大熱天時揹佢個閪袋

2.距離剩係計送去客果段路,去餐廳就唔撚係行ge?
去到間餐廳仲要等佢出餐

3.距離果到,實際行落同地圖show根本就唔一樣

4.有d閪客唔標自己樓名,去到樓下又要搵黎搵去

5.去私樓區,班看更又乜又柒要登記證件,又要搵個閪客住幾座,又要搵個出入口,煩到仆街

6.收佢d濕鳩cod單,班閪客又問你有無得找,要準備埋散紙找比佢

7.去到間閪店發現無開=白行

8.佢個系統標示我送餐行左2公里,我望返其他程式,實際加埋行撚左6.幾公里

行到腳斷,做咁撚多野,先係一單30蚊
根本仲辛苦過紮鐵

唔識計week睇手機內月曆Apps有寫

【出糧篇】(糧期內85%接單率)
逢『單數week』星期三四出糧，
糧期係『上個單數week星期一～出糧week星期日 』
例子： week 19既5月6日出糧 (20/4~3/5)
下次幾時出糧自己計日子啦仆街
真係唔識計？甩毛先生巴打幫你計好晒

【COD現金單篇】
-----大更新-----

依家每收夠$2500現金就要自己去入數然後經roadrunner交
由夠$2500開始計，7日內唔交就鎖acc

賬戶名稱 - Delivery Hero Food Hong Kong Ltd
銀行名稱 - HSBC (004)
銀行號碼 - 848615399838
備註:
1. 如可以, 請於銀行付款中註明Rooster ID.
2. 你的付款需時3-4個工作天於Roadrunner錢包中扣減.
3. 若未能在限期內過數,你的帳戶將會被凍結.

步驟:

road runner 左上角三橫

支援

右上角加號(開新ticket)

第一個揀collection
第二個揀daily cash collection
Subject打你入數紙個價錢
Description打日期時間，格式為DDMMYYYY hh:mm

【組別篇】B1-B6
隔星期一更新組別，
計分期係『嗰期嘅星期一至下星期日 』
例子： 10月12日至10月25日
下次幾時更新自己計日子啦仆街

評分方法

50%實際出值
實際出值=開工時數/報更時數
早報到/OT唔計入開工時數，即no show/遲到/(被)暫停/早退會扣分
50%Special Hour
sh=每日中午12-2，同埋星期六日晚6-9

新仔同我睇曬先開工

其他問題
1. 點解我一接單就負鐘？
因為係其他人踼出黎嘅閪單

2. 備注寫無接觸送遞xxxx係咪放門口就走得？
預設黎，如有寫放喺邊請跟住做，無寫請照扲鐘

3. 係咪過一公里就可以叫聽筒轉走？
咩野原因，總之你自己轉單定嗌聽筒轉單都扣接單率

4. 分單我係次要，但太少野，我一個送晒佢得唔得？
唔好，如果cod單你點收，你係"主要"先好拎晒

5. 分單我係次要，去到餐廳前一條友送晒點算？
心懷感激地直接拉完成，唔洗報聽筒

6. 報左簡介會要點準備
by 逝去的不回來 巴
著定suit，整整齊齊，同埋要英文自我介紹，prepare下，唔洗太緊張

7. 耳筒亂咁黎，佢大撚晒？
係，佢係大撚晒，你仲投訴唔到佢
如果我好嬲要屌聽筒？
會取消合約 by 老泥

8. b4無更點好
還裝del app
等執二手更

9. 張單取消有無錢收？
已取餐收半單錢
未取餐毛都無條
有時會唔同但主要係咁

10. 我未到餐聽就扲左提取，去到發現無開咁會點？
停賽

11. 我現在有空有無用?
未完更前會通知你延長

12. 唔著佢件閪衫，唔用佢個閪袋得唔得？
佢件衫唔著無問題
佢個袋唔用有機會被人報串罰停賽，部份地區隊長/餐聽係報串黑點，自己問番該區巴打

13. 遲過佢顯示個時間完成會點？
乜事都無

14. 我自己叫外賣自己送得唔得？可以慳多$30
即炒

#4
閪熊新手問題整合
For懶得睇教學片，
同常見問題嘅6仔朋友們，
以後唔會再答呢度有嘅問題

A) 開工篇
1.開工前打卡
打卡地圖更開始前30分鐘先睇到，會有藍圈顯示咩範圍先打到卡。

2.接單
當好彩系統俾單你嘅時候記住1分鐘內接受，唔係就自動當你拒絕+放你半個鐘break。

3.攞野食
攞完禁已取餐。唔好攞漏野/錯單，
唔係嘅話另一個熊貓手足真係多得你唔少。

4.去客到
app個pin係個客自己pin有時會錯，自己對google map穩陣d。

5.完單
建議落返街信號好個時先禁已送達，費時搭lift個時俾系統派單接唔到被逼放break。

6.分單
有時太多野攞唔到可以問耳筒分單搵多個熊貓幫手攞。

B) 錢銀篇
1.出糧
每張價錢唔同，視乎地區/組別/距離。糧每兩個禮拜四出一次，同埋第一次出糧會扣義工裝備費。
2.COD
有時攞完野食會提你問客收返錢(COD)，記住要收。app錢包個度唔係你人工，係COD條數，夠$2500要自己還錢。過數/轉數快備註自己id cap低開ticket俾返閪熊之後一兩日cherry會幫你扣返。
3.20蚊地獄
接單率太低(拒絕或轉太多)會變每張單得30(車手)/20(步兵)蚊。
無論你咩野原因，自行轉單定聽筒轉你單，總之轉左單就會扣接單率
依家係85%

C) 系統篇
1.冇單
閪熊系統可以係你與某人同一更同一位置等單
人地送左幾轉你都可能冇單
罰企情況追post都見到好多 (By 我咩都唔識架)
2.攞更
1組 星期一 16:00
2組 星期一 21:00
3組 星期二 16:00
4組 星期二 21:00
6仔星期二下晝4點自己去rooster攞下星期更

3.自己id
Roadrunner>Rooster>My Profile
4.做埋其他區

5. 每單幾錢？
成日都改，唔計了
3組29.5+
2組30+
距離遠會加少少

6.仲有問題?
Roadrunner>幫助>常見問題

所有新仔同我睇哂佢先開工

超級女推銷員唔開post

警方之後進一步補充指，該男子被帶回天水圍警署調查期間，曾以頭部襲擊一名男警務人員，他涉嫌襲擊警務人員被捕。被捕男子已獲准保釋候查，須於二月上旬向警方報到。

SOR...我有諗過開架 但唔識搞返D圖

照copy就得，連燈會自動變番圖

好..下次試下

晏晝遇到個假pin撚
落pin係餐廳附近等我仲開心中左近單
一取餐睇到備註屌左聲

地下又有飯食了

自己食未得

要影相俾聽筒睇架嘛

PIN 既應該取消到既

好撚驚會扣單率

好凍

有d仆街cs會改pin叫你送

有冇師兄知道屯門南邊啲位多單

Tsw又凍又無單 屌

但地下食飯會停賽30分鐘

3小7算唔算多

算
依家1.5小2

屌佢老味隔左兩粒鐘兩個唔同嘅更各轉一張單，都照停我

爛袋點會停賽

5分鐘啫當去個廁所

試過啦
佢會話你做乜唔用保溫袋
我話有用，佢係入面爛左
跟住佢就叫你影相
影左張爛哂既相比佢
跟住佢就叫你送返餐廳 跟住停賽30分鐘休息下

會扣出席時間跌組

企左好耐，點知一打開就收到一定要保溫袋裝，屌，焗轉走

唔洗理架照拎就得

想問下轉單率係咪逢星期三報一次比你知 冇其他方法去知道個接單率？

接單率?
唔夠接單率(低過85%)先會收到email通知
佢會不定時出email
你出ticket問佢都未必會答
平時轉/踢/miss單自己記住數
就可以自己計接單率

我星期一開始做星期三收email話我81.5呢兩日就做左好多單 想知有冇升返上85

你自己計啦
數據全部係你apps度睇到

App睇到我做左既單 但睇唔到miss左幾多單

星期一至三做左幾多單？
依2日做左幾多單？

星期一至星期三

呢兩日

做左咁多單佢就show咁多單冇 miss單既數

星期一至三總共做左30單
接單率81.5%
30/81.5%大約=37
37-30=7
姐係星期一至三轉/踢/miss 共7單
星期四至五總共做左37單
當你依2日完全冇轉/踢/miss單
30+37=67
67/74=90%
其實好簡單既數學黎

問題就嚟啦巴打 我星期一開始做到星期三，期間我見到因為accept 得太慢而miss左一張單 冇其他情況miss單 咁個6張單去左邊度miss？

我事後有請教呢度巴打話可能送完拉完成而搭𨋢miss左，但呢個情況（搭𨋢冇data）點知有冇miss單

咁答你唔到
落樓收到data先拉完成送遞是常識吧

哦明白 我之後都一直係落樓先拉如果有排單但送得耐送到比個客個排單消失左係唔當扣接單率？

唔扣

雖然岩岩做但真正體會到閪熊既仆街
Miss單/踢單 要做返好多單去追數 真係
仲要1.8公里逼住轉單 因為步兵超過範圍 報上聽筒幫我轉單但原來都係會扣接單率

熊貓閪係出哂名
接單率曾經講過會公開
講左半年都仲未公開
大量閪遠單焗住做
仲有d仆街客落假pin呃運費
行慢少少又嘈你
但鬼叫佢單量最多
步兵唔做熊根本連最低工資都搵唔到
袋/爸開全日可以唔過5單

呢個真 啲客都有份做加害者 （雖然我未遇過假pin但送過一個quarantine 既 個次掛外門就走人冇見過冇接觸但都心驚驚咁做）

不過老實講 miss單話扣接單率個啲都算 唔撚公開接單率真係龍門任佢開 佢話below 85都冇得拗數

睇地區，試過北角1800-1900做咗4單全部近單

半個鐘冇單

12-13 今日1小3 最尾一單400幾蚊單 2大袋又唔敢踢單/分單 驚減接單率唉 冇quote 慘過食屎

分單都扣接單率？😨

唔知 我新做唔撚理 閪都接最多少單 1小3算係偏少

其實1小3係正常

我星期一開始做 星期三收email話我截至星期二接單率81.82%
我即刻驚到係咁接單 平均2小7

一小3都已經唔錯

不過閪單呢 最尾個單400幾蚊 6個人份量

教埋數學

唔怪得你叫老閪都屌，懷疑俾個老閪你你真係會屌

呢個名好耐啦 而家諗返跳老舞群組我真心唔敢

最斃係miss左7單但我只見有1單係我眼前miss 另外6單

請問今期接單率係幾時截數

今期好多人暗miss 被停更，然後問番耳筒話miss 3,4張，大家小心

唔撚係掛

聽日

好撚凍 放更都無人接

成個星期都冇筲箕灣更...

咁撚多？最多1小幾？

我今日做聲都無響過 話我miss左

有無話miss 幾多會停更？

上面有我啲單呀 睇運啦 近單真係10分鐘一單唔洗等

好撚陰濕隻閪熊

好撚癲啵...

係咪低過85%接單率就會send email通知？

有冇得問營運部而家幾多接單率㗎

無…我都驚驚地 唔知佢今日miss 左幾多張

估唔到開始屈人人工
各區都有外賣社團同二五仔線眼
二五仔話你做得差報上去就會屈你單逼你走
建議最好加入各區社團
你知啦，佢地勢力好大。
唔想入社團真係唔建議做外賣員。

三合會咩

唉 都唔知點入 呢度區送親見到有師兄都打招呼
Anyway啦 挨到放寛返我都唔撚做佢啦

講真如果真係20蚊單 我踢撚到淨做500米內既單 馬路都唔撚過

你都唔會知夠唔夠...佢話你MISS 但唔話你知MISS幾多張 任佢講

咪話如果呢期唔撚夠下期開始老閪踢單淨要做荀單 反正呢區唔缺單 要以數量取勝 老閪都踢

閪熊就係閪熊唔撚識做人既

係我都做$20 戰士

不過諗下諗下 好似有師兄話踢單多會停賽

有冇巴打出嚟解釋下？

唔肯定唔好亂講喎
雙開既就一定會俾系統搞
尤其係雙開熊
濕尻系統係會幫你接 miss
再停尻你 已經好多區奶野
你正常做唔偷拉基本上就冇事

冇呢件事，如果有就唔會有20$ 戰士

又話一更踢兩張就停5分鐘

果個係自行轉單，接完單自己轉走，同一更份（所謂既）轉走兩次停5 分鐘，實際係3小時以上後再轉先唔停

多謝巴打 咁啫係派單比你個時拒絕係唔會罰停啦

咁如果假pin閪客 咁20蚊戰士可以點對付

留名

你係社團嘅人，三開四開都無問題。

送個外賣講到黑社會控制咁

識好多南亞雙開喎
佢地唔係放係到唔送 好快手個啲
都係搵食 係有啲柒嘅雙開又慢又唔負責任先比人雞

又係為單率接閪單來回各1.3km 搞左45分鐘 被逼1小1

唔洗理佢，佢一向on9

連miss/拒絕停30分鐘
連轉停5分鐘

想問下師兄點係個app到睇到自己賺左幾多

咪L傻，快同慢差得幾多分鐘
但雙開一定慢架啦，你一上一落樓都十分8分鐘啦
再去第二單，無遲20分鐘都15分鐘啦
你估系統唔知咩
但你係該區社團大佬/團員就可以豁免。

我就真係無見過咩社團大佬
南亞雙開一個AC 20蚊戰士一個就正常

睇你識唔識撈姐 唔識撈個D自然比人雞

識撈=入會。

想問下咁多位師兄點係個app到睇到自己賺左幾多

咁又話20蚊戰士任踢唔嬲

以前就係，以前太多廿蚊戰士任踼所以改左

以前就係 以前啲人剩係玩轉單都轉左三千蚊，而家冇呢枝歌仔唱啦

想知點解今日去HSBC個入錢機度入錢但架機話超過每日入數上限？

我明明入2200

應該係個個入 太多錢響部機 ,
所以停 要等人清左先有得再入

哦 明白哂啦 咁我再去入多次先

通常都係晏晝清機架,如果你今朝去 聽日就可能有得入

舊電話神神地，轉用另一部電話收order係咪就咁download 再新登入就ok?

香港銀行戶口每日最多只可以存入十萬，爆左就要等聽日
(好似係

係

直情係 咁多人入錢我都趕唔切入到 點算cls

成2500現金係身呀

唔L用iphone俾爛鬼app 進入你部機權限，
又無人介紹，夠膽向人地地頭搵食?
有單先奇
人地社團大佬做幾轉都未輪到你。

你係咪社團大佬 我想跟你搵食

範範都有人睇場，
就算泊車位，有錢搵一樣有人睇場，個個月搵過百萬
外賣大茶飯，個個月出幾千萬俾啲外賣仔，
你估有無社團睇住邊個做多啲做少啲?

我唔係社團大佬
社團大佬各區眾腳點就見到

有沒有巴絲可以幫忙 🤦‍♂️🤦‍♂️，我hi 錯制🤧

想跟你搵食

留名 新界北總區

送外賣都有白卡顛佬 cls

秀魔一上水又撚佢

今日借咗Account 俾朋友做，但係佢唔記得cap圖（派單嗰陣有寫嗰張單賺幾多錢）。想問點知佢賺咗幾多錢

我咁大粒 新界北總區都唔收 玩哂啦

上一頁先有人答完又問

對唔住大佬係小弟唔著

個餐128 個客比150唔洗找

客仔又咁好彩 我連更都執唔到

係…答完又答

我都要貼士呀！！ 仆街…
就黎msg d客
+$10up 行快d
+$5 正常速度
+$0 就慢慢行 仲要fing 黎fing 去

+$20 掉9個暖包入去閪袋保暖

有冇巴絲岩岩apply左
就失業要做外賣仔

做義工何必如此上身?

放左一更飛機係咪唔扣接單率？

鬼叫我哋窮

準備好面試未

收到風嚴左勁多…好似全英文

想做20戰士？

聽講仲要拎住個西袋跑800米, 3分鐘內要跑完, 西袋入面d野食唔可以倒瀉

難過考消防

放飛機唔扣接單，扣分跌落4組啫

托海咩

本身都5組 29蚊單 二手更 理撚得佢 又唔係full time

你唔介意變4組可以隨意飛機

又有三日只得兩更

仲未計要孭住袋跑樓梯呢
篩走左唔少阿叔阿嬸

試過三聖去龍門 龍門再去安定 安定再返工廠區
屌熊我正式屌你老母

利申由 1月4號開始做

Ching係車手？

唔好問，佢要改你幾多單就幾多單，
大數據嘅嘢扼得就扼，改得就改，
人地第時賣盤賣多幾億架。

佢要屈你點都會屈你
就覺訊號良好都會閃一下就話你miss
又話要用iphone 快半分鐘
我心諗你都戇鳩鳩
做呢啲公司衰過奶共
除非你入到佢地社團
人地做幾單，你一單都無。

依間公司要扣你接單率真係乜招都會用
人喺元朗工業邨再過啲嘅大井圍
派張去錦繡拎餐送嘅錢得最短距離錢
去都要15分鐘又冇加錢踢撚咗
幾分鐘又派第二單錦繡拎餐
真係癡撚線公司

兩日冇得踢單了

你上面個日期少咗一日
11號有冇開工做咗5單

閪區真係更表放題 見撚到都驚

唔關事 岩岩睇到佢冇計到10號2200-0000既更所做個5單

We strive to ensure food safety and hygiene especially given the ongoing COVID-19 pandemic and cold weather. Despite our repeated reminders, we still receive a high number of reports about couriers not using thermal bags during deliveries. Please be reminded that if we receive more reports, we will adopt a more severe approach to handle this issue which will include permanent account termination.

Stay safe, healthy and thank you for your understanding.

為確保食物的質素和衛生，加上新冠肺炎疫情持續及寒冷天氣，我們已多次提醒送遞員使用保溫袋，但情況仍未見改善。請注意如我們再收到送遞員未有使用保溫袋的報告，我們將會採取更嚴厲的措施，包括永久終止帳號。

注意健康、安全，謝謝。

送得快 半個鐘頭內
D客都唔會投訴啦
你話成個幾鐘先送到 野食凍晒就話投訴姐

呢d係咪睇完就算? 會唔會有手尾跟?

睇完就算

不平等條約，罰你停賽

Ching 做到咁多，今日二小得三單

睇完你地咁講好似做deliverblue好d

why not both?

睇你地講熊又遠又少錢得果廿蚊
我仲要先俾200拎佢套野先開到工

屋企有事，有冇師兄接晒佢

步兵黎講
熊單量一定多過袋
袋步要做港島區先夠單做
同埋袋將會全港free login 唔洗報更
到時成村人同你搶單

夜晚真係食風都食飽

你去第五六頁參透下

大圍2小時做5單多嗎？

謝師兄

元朗好難拎架

好似要寫封1萬字 解釋

呢個真係唔知 總之唔係我做個區

屯門比狗做
做左兩日，之後都不了

系統玩鳩你
今晚做得好少 張張長途單

係…cs 可能放左我地落 玩鳩佢組

新仔一問，爬完文後有個問題問！

現金單收到既錢要還翻俾熊貓啦，

但會唔會減翻收入果條數？

補充翻，姐係收幾多現金都好，都全數俾翻熊貓，

人工就等佢過數俾我？

想問如果仲有 1min就完更，但又收到order，咁接左既話過左 1min係咪會自己cancel，還是迫你extend做埋佢

琴日聽一個師兄話步兵d單近d冇咁多閪單，今日email由單車手轉咗做步兵，但係明顯覺得d單少咗，同埋都係有好多閪單

係
人工還人工
COD還COD
兩條數唔會撈埋一齊計

直到你做完呢單先會完更

步兵同單車手單錢唔同？
thanks

一樣咁閪

呢排開始靜

仆街一分鐘都冇接唔切又miss
新手小心啲，個閪app改到淨係響一次

要屈你閃過都可以話你MISS

仲好中意除完頭盔未斷藍牙嘅時候派單

帶住藍牙都唔響你又試過未

有，但唔知係咪自己撞聾

發現有d餐廳部機係廢
次次隔10分鐘去到先響 都唔係距離遠

接唔切係咪當拒接？

我琴日有張單去到餐廳,條友先話岩岩出
最得意係佢部機個時間仲有12MIN 但我已經SHOW夠鐘

好似玩鳩我咁,最後等左15分鐘先有得拎

唔該你師兄

我屋企去目的地m記要15分鐘路程，

去到仲執緊個，經理話出左3分鐘咋，

俾埋單我睇

邊度有ok制預約，連埋下一頁我都搵唔到

冇，你俾左錢買野未

唔係話停左收人咩

下一頁有提，但似乎見唔到有提點交200，最底個預約簡介會都係按唔到

咁點解會有得申請，仲已經上傳晒身份證同住址證明

佢有個shop，我俾左錢，之後申請呢到無反應，

Email佢，佢叫我踩上尖咀office!

去到office同佢跟進返話已經比左錢，就開始教你？

耳筒好on9 接孖單要轉走其中一張
幫我兩張轉走晒 要重新接過單

之前好似停左開工wo 尖咀,唔知開返未~

仲有免費果個都係上個月既事啦

計一定二先 重點

計二啦好on9
硬食

唔係機廢，係系統閪
系統見你gps就黎去到間鋪先響鋪頭部機

係，最好影埋地址證明去，尋日搵好耐

尋日有

官網我搵唔到交數方法，同埋尖咀地址，巴打可唔可以講低埋？

Miss單
同拒絕, 轉單一樣扣接單率

近排個系統成日要我去到老撚咁遠嘅餐廳, 但明明我個位置附近大撚把餐廳

屌，琴日第一日做，有張miss左

咁你就要做返10張追miss果1張啦

可能網絡廢 我係間餐廳附近
次次都等10分鐘左右再入去
獲獲都去到先響

所以點都要入去報個到先走開

咁撚閪

我係呢到交數！

請直接到尖沙咀辦公室

尖沙咀辦公室
地址：尖沙咀漆咸道南37-43號鐵路大廈701B

開放時間：
星期一至五：上午10時至下午1時；下午2時至下午6時30分；
星期六至日及公眾假期：休息

thank you

要10張咁多咩?

點睇miss左單

想問下係咪聽日出糧？

無…得自己計 好似話cut數前幾日 唔夠會email

咁有趣

有冇人覺得做得愈耐 啲單愈少愈閪

照計就係

逢星期四/五會出email
好耐無收過唔記得了

正正常常張張都接就唔會唔夠接單率，有時系統會襯你唔知情偷偷比單又好快整走，張張都接佢最多屈到你接近85%但低唔過85%

屌，今星期d 更好垃圾，連二手更都無

非員工好奇想問
其實有冇女人做 印象中未見過

後生少見 多數師奶攝時間做

點會，我自己嗌都已經見過幾個後生女，有時係街無論熊定袋都見過有後生，反而師奶我冇見過

有見過後生女，仲溝格離等緊單嘅靚仔熊貓

做6張夠數啦，85%

閪熊一定要去到，佢先會出單架？

間間都要等咁既

正路 取餐永遠唔洗急

想問吓巴絲多數做pt 定ft? 多唔多人俾tips

俾我收少佢幾蚊，笑L 7佢咁走

其實冇分pt 定ft
報到更咪返
我諗大多數步兵都係用搵多少少錢既心態去做
真係諗住靠外賣搵食
一定要做電單車手
至於tips
你覺得香港人咁孤寒既性格會比嗎？
唔比一堆神沙都偷笑

真 不過自己叫外賣 都會比10/20蚊
當請人飲野 因為知辛苦公司又閪

我都會
自己做過就知唔易做

呢到有冇袋鼠車手

搵袋鼠車手去袋post啦

今日靜到

咖啡巴原來係車手

無晒更既，有無咁搶手...

屌佢老母真係過鳩份，派步兵無分單仲要遠

行軍

同聽筒嗌佢分單囉
我有冇理解錯 1.5Lx6x3

純做步兵真係搞唔掂

我依家都會

呢d最多分兩條友，即係最少要拎18L
屌佢老母閪

步兵幾多錢一張單？

$29-$33

有無時薪？

想平日七點後返五六個鐘

有無人會借locobike黎做
送多幾單應該好搵過純步兵

冇，逐單計錢

大把步兵自己買單車送

你寧願時薪？

宜家COD 單係咪儲夠 2500蚊先會收到email 叫我入數？

無email，rr彈一次提示，要自己醒水自動自覺去入

而家捉有冇用保溫袋尿餐送讓係咪捉得好緊？

唔見人捉wo，本身份工都閪，仲要帶埋個閪袋，佢自己都唔夠人12月要推人入行，佢ban完人未又要搵人入去做

又比西熊屈9左我接更，放更又吾見佢hi到就放，接更就...有冇師兄可以幫手接左佢🤧🤧🤧,吾想落四组

其實可以分3條友，睇CS肯唔肯

客仔仲有更就好 而家我連更都冇

幫推

提取唔夠5分鐘 遠單行緊去都出attention
洗唔洗跑住送

無視佢

即時牛奶仔一問，去到熱門黃店，要等25分鐘點搞？好似浪費緊人生咁。

另外想問下有無TG group 可join ？ 🙏🏻

藍店等得仲耐啦
啱啱喺漁樂等咗半個鐘以上
明明樓上樓下單結果搞撚咗八個字

你地通常步兵d單要行幾耐

有冇師兄知道單車兵點樣攞閪熊件風褸
聽講攞件長袖衫去佢辦公室度
就會換件風褸比我？

有長有短無通常

10分鐘走唔甩啦

上落樓快極都5分鐘

拎餐連送埋 3KM都試過

派左張3km仲要行上半山嘅單，踢左又再派返返黎，再踢，DKLM

踢到你無得再踢 硬食

經常既事

屌閪熊老母呢排試再兩次踼完又俾番我，都on99夾硬屈低我接單率

咩時段 可能個時段少人開工所以又派返同一單

你無埋堆入會，一定屈9你架喇
好L多爛鬼有黑底，小心入咗會就成世。

等左半粒鐘都冇單，食西北風

我一粒鐘
Tsw

壞咗機？

我秀茂坪，個個出晒街食野咩

想問咁多位師兄 荃灣多唔多單

上樓送完餐 落黎多左張牛肉乾
白做半日

之前入職冇拎到保溫袋，而家想拎番係咪可以直接上去攞就ok😞

想問下深水埗區步兵情況點？ 多唔多單？
part time cut 想了解下行情

唔知，你去完番黎分享下

但我少做，zip下時間咁
買黎好似無咁扺屌

好辛苦咁

咁撚遠...

我最初都係踩loco bike 做
但當你需要佢既時候就搵唔到車/壞車
個人會好噪
試過偷雞入商場拎餐唔上鎖
落到黎比人踩走埋
勁唔方便
2手買架1000蚊有找
我都係星期六日先返下都照買單車
當然都要買把靚鎖
香港時不時都有人偷單車

最慘鎖好都俾人拆件

btw本身報左步兵仲洗唔洗通知佢地轉單車兵？
定無分別嫁

有冇人知點解依家無 papal同 google付款

paypal*

冇人知佢個App有無咩設定可以省電d
之前試過熄咗個location佢都接到單不過就係會係咁彈提示叫你開返

做得7單但係收成8舊水現金
唔想收現金

入落馬會，800變8000

今晚又食西北風，企撚左半粒鐘

美孚去又一居都試過，真步$39

巴打泊街？

係
我果架都係2手 cheap野
叫做踩得郁就算
屋企人唔比擺係屋企
想買個靚d既車又唔敢泊街

暫時6小10.....
食風食到飽

你無社團無組織包攬黎做，
緊係食風
唔好向人地地頭搵食添
你唔知班爛鬼有無黑底人仕管
攞住個外賣袋都小心啲
人地嗰日做藍店就著藍衫、
黃店就著黑衫
著L錯衫，餐廳會玩嘢，個客西面無貼屎。

派單有班白手套搞，你估真係無差別派單?
你唔俾返一萬幾千班白手套，緊係食風。

人地一個鐘幾單，你一單都無，知唔知點解?
因為你無入佢地社團包攬黎做。

你Up乜鳩

唔L明就繼續慢慢食風

上星期我去某屋苑上樓時
要身份證登記
但咁啱我嗰朝跌咗身份證又未得閒去補領
個看更唔畀我上去
屋主好好人
唔介意自己落嚟攞
但係等緊期間個看更講埋曬啲難聽說話：
“又話連身份證都冇
都唔知係咪壞人嚟㗎
又話唔好講開工
喺街都冇身份證都可以報警拉你“
p佢個k
有身份證都可以係pk 係啦
喺有錢樓度做保安以為自己好巴閉
咪又係看更一個
你唔尊重我
我都唔使尊重你
當晚我即時send咗封email去物管公司投訴佢
物管公司前兩日覆咗我話訓示咗嗰個看更
叫佢唔好再亂講嘢
雖然覆得好官腔
但起碼條氣順咗
唔好以為送外賣就好恰
啲保安看更揸住雞毛當令箭
媽叉佢

咁靜？我今日淨係做左1粒鐘都有5單

晚巿做個半鐘差唔多4舊了。

我冇更

呢啲情況緊係襟定𨋢，一放低襟鐘即刻標入𨋢

保安 好多都係退休公務員 （狗唔少）
正正常常 好少咁on9
睇你果隻似似地狗
玩慣無身分證就媽差人

佢應該就唔係狗
係60幾歲阿毛一個

有啲對返住戶會突然轉tone，成隻狗咁，好L好笑架。
啲看更當佢npc啦，有好有壞
入屋苑緊係用回鄉證，唔見咗都唔會肉赤。

咁係麻煩老女人...
怕咩獲 渣正黎做
唔好彩...

撕爛補回鄉證啦，仲帶出街

咁驚接觸但又要俾現金

揸正嚟做船揸正嚟做
我其實都知自己冇身份證
人哋都可能唔畀我上去
我都冇強行話要上去啦
佢使乜喺度口多多咁口臭

呢個世界真係好唔公平

個客肯落黎咪好，唔落黎就準備開餐

仲諗無差別派單?
你估小數目? 無科水俾白手套，生意係窄啲。
我諗你連分區白手套隊長係邊個都未知。

個老麥連埋d包裝盒，都唔知掂過幾多手啦

停過兩次更都仲keep到第3組

絲打

成千銀都冇人搞

我上期39 +99.95 都keep到一
今期被老屈停機直接收皮降組

有病及早就醫

呢期每日做中午3個鐘都由3組升2組尾

啱啱打完卡即刻彈張單出嚟
撳極都接唔到

比佢停賽
問聽筒又話無停

燥撚到呢

早打卡？係咪變遲到咋

早15分鐘打卡
跟住彈張出嚟
我撳接但無反應

同聽筒講佢話無停賽
但明明30分鐘之後先再有單比我

我差d可以升2組

明明個map 好多紅點
11-13都可以2小3

話無黑幕都無人信

你冇入社團

升左3組，拎更係咪易d？

又被屈miss單

申請完幾時會搵我
係唔係買架單車好D

易少少
少少咁多

一百單 繼續wfh 閪熊又贏

行5層唐樓冇貼
反而放屋邨有10蚊

睇林奠個死款，遲下實強檢外賣仔

佢而家話安排外賣送遞免費檢測
下一步強檢都快了

搭lift摷散紙唔小心成袋跌左落地下嚇死
倒瀉左小小湯出黎

單車手同步兵一樣價錢？
thanks

有咩社團入呢

單車好似多少少 好似多數都係用單車做步兵單
都想知用單車做返單車單會唔會踩好遠

底價一樣
單車啲單會再閪啲

好多區又減撚咗$1

點睇？

咁唔轉啦！

跟住送到客到好彩唔洗找錢
拿拿聲塞比佢之後即刻走
行樓梯落10層搭第二架𨋢走人

點知自己咩組

攞更(roaster）果邊嘅左上角

買架單車啦，冇咁辛苦
(慈雲山除外)

你個區踩到單車既梗係買
要踩馬路先得既就自己衡量安全先決定踩唔踩

今日突然發現交通工具無左單車
之前一直係單車
突然得番步行
有無人試過？

步兵可唔可以隨意轉單車 好似無？

做屯門北 上星期第4組 依加上返第3 好似仲少單過第4組咁

我車手，唔知
建議你send email去閪熊問或申請

個零月內試過3組2組1組都係咁嘅單量
組別唔影響單量
依家就係靜，同埋睇運

南亞外賣群組

可以點玩呢

真心靜

多謝岩岩有個客比左20蚊貼士 做左咁耐最感動呢次
多謝你呀靚女

私樓果D保安好多都當正自己係業主咁款

班貴客叫2公里單都冇貼士
以後食埋個飯先送

揀咗日子，俾咗入會費未
俾晒就等通知

我區減左$2.5

因有事
放1月30日 中環 1130至1430
Thanks

收40蚊神沙

我book左時間啦 入會費佢比我link我比？
搵唔到

入會費要去rider shop交

百6蚊 試過一張一百 60蚊都係銀仔 一兩蚊

做4張之後成個鐘都冇單

係唔係佢比左roadrunner app 個pw我先錢佢
THX

唔使架，你去rider shop揀完裝備就俾錢
西熊之後會打俾你，話你知個pw

rider shop 係邊

一樣
1點至點半鳩等

接到張玩單cod
麥記近單 叫我到左打比佢
但地址冇備註咁就跟pin去啦
上到去打比佢 電話條友話冇叫外賣
Send訊息又冇人覆 叫cs處理
跟住個客app覆我 同我講依家可以上黎
我同佢講我係門口 跟住又等左5-6分鐘都冇人開門
最後cs幫我取消 原因係聯絡唔到真正客人
玩左我20分鐘 好彩有單錢同免費餐

倒瀉野係外賣仔日常

不如分享下 無單會點HEA時間

都係商場行下
行行下就會買下野
所以冇單果時除左冇收入外
支出都會多左

正，有錢又有得食

搵個地方坐下咪算 玩下電話囉

但係好奇怪 個客登記電話打過去條友話冇叫外賣
但係正常開ac都要收驗證碼 唔係佢本人咁點收

咁你會點？

晚市又冇單

應該係借人account叫外賣
前日我都有單酒店call客落黎
客話冇嗌過外賣
我都即刻醒水問佢個panda account係唔係借過比人
佢諗左陣先話係
佢收線打比個fd問先知原來係佢個fd拎佢account嗌外賣

我唔會理 打過去話冇叫就冇
即刻報比耳筒搏取消
又有單錢又有免費餐

冇單個陣就會搵野食 然後食食下就有單

跑馬地/銅鑼灣特殊送外賣

有無巴絲打肯做？因為家人年紀大，不防便拎重野，所以想揾人幫手。
送外賣要求：一星期兩次。外賣員要去銅鑼灣買飯。
交通：有小巴直到目的地
時間：不限，待議

送一次的價錢：$210。人工一定高過Foodpanda
Telegram:

屌又收到隔離酒店單
好撚陰濕唔打酒店名，去到先知

3組今日又咪乜都冇

勉強執齊晒3更囉

其實係要搭正兩點就要入去尋找更份定點樣？

你邊組先
我就搭正4點就搵更

我屌，頭先睇真d原來3組係4點

想問下各位ching 上水 粉嶺 太和區多唔多更接 ，想做單車手，無account 所以唔多清楚，今日剛上傳左文字 等緊簡報會

袋鼠今個月30號正式全港自由上線

有撚用咩都冇單嘅

多單既區多左人分
無單既區繼續無單
最驚派單會跨區
同埋睇下閪熊幾時跟

閪熊跟就大撚獲
應該好多人要瞓街

依加仲有紅點嫁咩
點解我睇唔到既 前排d紅點消失左我仲以為改左悿
有冇屯門南師兄睇到有紅點

自由上線變全民外賣師

又話預約時間內WhatsApp我
假架？

諗極都唔明點解要咁做
會攪到多單區會無肉食，少單區無人番

ios冇
好似係

佢心諗唔會有區冇人
冇得輸

屯南都係
我仲係屋企 差d訓著

唔夠人咪要你接跨區單
袋好d起碼會加錢 加埋扣接單率
實有人接

iOS有 要係設定都開熱點地圖
不過都冇用嘅 fake人

耳筒好垃圾 同時接到三哥3張單
叫佢轉走1張 講得好清楚
幫我轉走左2張 之後其中一單又派返比我
On9 又扣多張接單率

上次都試完，踼完又番黎，夾硬屈低接單

有無人知點搞

仲有半個鐘完更先畀第一張單我 呃我出街
真係笑撚死

屯北都係 可以食飯時間無單 同之前又唔同曬咁

成功被屈miss 1單+停更
無響過機 訊號收足

當我真係miss 1單都唔會停啦

3組見

Tsw人多到 1小3/4

Miss一單唔會停 Ching你應該miss左2單

我都覺 但客服話一單
勁撚On9 老屈 響都無響過

an機?試下check下個new order通知有無靜音

有啦 一暫停完幾秒響到拆天

同埋一直都有響 點會突然關咗

老屈 唔洗諗 閪熊

中假pin 餐廳去個客到實際超過4公里
要同聽筒講 午市又晒左十幾分鐘

foodpanda係咪bug左？pandamart啲野賣一蚊

有無人中左

大家有冇掛住我

仆街 少咗咁撚多單 明明張圖仲紅過中國紅

冇中 附近冇pandamart
不過我覺得唔中好過中
突然咁多單實做到踢晒腳
分分鐘等得仲耐

有咁嘅事?點開

開roadrunner 入設定 最底有個熱點地圖

原來咁簡單 而家先知

不過真係唔覺有用
半年前我做慈雲山區成個商場封左 乜都唔開
個app仲顯示個商場係紅點我就知係廢
我諗紅點地圖最主要功能係fake人
等大家以為紅點係多單 聚埋一齊
方便系統派單/分配人手

Btw 頭先係紅點坐左9個字先有一單

設計個度開番 熱點地圖

成日係紅點都坐成點鐘都無

請問而家先apply加入foodpanda會唔會太遲？同埋有無tg group?

搵大錢就冇架喇 走投無路每日賺返幾舊水飯錢都ok

100都試過唔到啊屌

做足9個鐘點都有3舊水啦

邊有咁易攞齊更

拎到第一更，之後無限extend

而家好小可會extend, 都冇單

有無人做大圍
覺唔覺得呢個星期突然少左好多單咁

啱啱先做左一更大圍。

第一張叫新城市三期送名城。轉走左

第二張就三期送去新翠

痴撚線

好在條路算好踩
一條直路落到火車站

預左無更報

宜家好撚on9, 明明按extend左無單會幫你準時完更

你按咗之後系統認為有需要先會幫你延長，成功延長會彈通知，冇就88

如果㩒extend 就加時 其他人就西北風啦..

沙田依兩日好小單😭

有冇巴打可以講我知尖沙咀辦公室地址係乜?
想上去拎個袋同制服

唔該巴打

車手有無1千1日？

去到pin 拉完成
吹你唔脹 而且西熊唔會退錢比個客
因為你真係送到去pin個位

岩岩做 無更報

以前淨做繁忙時間都有
依家返全日都未必有

啱啱送上半山收一百蚊貼士
收到嗰下呆左

咁闊佬

客仔日常閪熊奶野

我個次係個客比多100蚊 事後我先知
客仔你冇試過咩

收張咁既野，大家點應對？

唔撚洗理佢#yup

不過收到都燥底，上星期先比佢屈完漏接單停機降組

我早幾日都收到話倒瀉嘢
但係都冇計

冇你地咁好彩

個online簡報會有咩要注意

會唔會見你奇奇怪怪唔肯請

請都無用 無更報

無啦啦又比佢屈我漏接暫停我十分鐘

仲要成個過程我望實個接單頁面F5

#3
6. 報左簡介會要點準備
by 逝去的不回來 巴
著定suit，整整齊齊，同埋要英文自我介紹，prepare下，唔洗太緊張

依家太多人做我諗要跑埋樓梯睇下你速度

我禽日都中左，要追接單率

唔洗啦
琴日報完 開個ac就搞掂

屌那星回報佢仲話我連續漏5單

咩唔係連miss2單就暫停咩

連續5單
明屈

岩岩申請做 係咪無大埔區

冇更好過冇單
琴晚3小4
做義工

我最近被屈停機，cs唔肯講漏接幾多張
開ticket問又唔肯答

問佢漏接兩張唔係先停5分鐘咩，做咩一黎就15分鐘？
當然班pk office當睇唔到條問題啦。

總結：老屈

有
比人拎哂姐

今晚好旺場

邊到啊？ 屯北 5點幾上線到依加一單都無

返緊天水圍就黎2小0

慈雲山都係

入社團費即係叫你班新手散仔過主
唔知頭唔知路向人地頭搵食?
又唔知邊個係嗰區大佬
又唔知每個月交錢俾隊長
想有單派俾你?

求攻略 齊齊賺

屯北 2小0
你地無單果陣會周圍去下 定坐死一個地方等？

周圍去下好d

這意味著佢要你過主
無入社團，無灌水俾隊長大佬就係咁下場。

邊到入會

干諾道中148，21/F

近番鋪頭會唔會易中d?

太多人失業，無更報

有無巴打做Uber eat？
定多數熊貓？

我踩走左FOODPANDA架單車去屯門醫院

10小16 新低
聽日雙開

熊 袋 爸 3開
熊有單會熄爸

袋又駛唔駛入會費，熊根本無咩更可報

袋好似要比$200，個陣佢寄email叫我買，我見要比錢就不了

熊跟組別拎更
新人星期二1600拎更
好快比人拎哂
袋比200蚊入會
但袋步兵相對少單

閪熊洗唔洗著佢件衫

悉隨尊便

不了

聽日第一日返工
唔知會唔會2小0單

有無巴絲到宜家都係唔用保溫袋

半個鐘先有一單

做邊度咩鐘數？

我冇用

可唔可以想做就做，唔想做就停？
即係我某日得閒做1單，之後就全日唔做，然後一個月先做一次咁

琴日返天水圍3小半0
屌佢老味

得, 冇人理你

延長更份會延長幾多？

30分鐘1節，不過現在好小可有延長

即係最多30分鐘？
有時想做多一陣，又驚會延長好耐

究竟係天氣回暖少左人嗌外賣定係閪熊玩鳩我地

行6層唐樓 1蚊貼都冇

有無得睇個app幾錢收入

洗唔洗一定著佢套衫架？

去第五頁睇

我屌你老母同一頁上面先有人答完仲問

咁黑仔

可能人地舊制仲拎緊時薪咪要着

舊制先唔會著
保溫袋就一定用

請問最近係咪交左cod ，西熊唔會喺ticket 覆話已收到，將會二至三個工作天扣除？

成兩個月冇做閪熊，近排主攻閪袋，因為錯pin事後有得送完後申報加番錢，閪熊報俾耳筒撚話個客錯pin都唔撚理你，事後申報又話你accept左個價，唔撚加錢

請問而家閪熊錯pin處理係咪仲係咁樣?

點解保溫袋就一定用呢？

錯得小就送左佢算 差好多一係拎半單擺返餐廳
一係叫cs 搵個客去pin拎
通常都唔肯 咁你就又食又拎

一直都無用過

我見袋都好多單車 都係步黎姐？
等左兩個月都個email都係申請到36%

因為有人投訴無袋會即炒，有餅食點會搏

扲半單錢擺返餐廳? 係咪叫cs cancel單? 會唔會扣接單率呢?

試過行得遠 搵耳筒叫我比證明 google map比佢睇係1.3k 就幫我取消張單 袋半單錢

擺返餐廳就會扣 你用你嘅方法令到CS取消張單就唔扣

今晚第一次做 想問下如果沙田嘅 要去邊個位打卡先？定係 沙田範圍內就得？

舊制點都拎，時薪一定小心啲
新制就是撚旦啦

即係又多左一堆人apply

去藍色範圍打卡

好多伸手黨
我都係唔好咁好人乜都答

我已經進化到淨睇唔覆
係你地先咁好心機覆新手

前日交完 一樣有下面段野

Your COD deposit submission has been received. Please expect 2-3 working days for your wallet to be updated. Multiple submission on same deposit will slow down the process. Please DO NOT repeat your submission. This ticket will also be automatically resolved therefore any further replies will not be able to be viewed. If you need further assistance, please make sure that you select the most suitable ticket type. Thank you! 我們已經收到你的 COD 轉帳證明，請預計你的錢包餘額會於兩至三個工作天內更新。重覆遞交相同的轉帳將會拖慢處理過程，請勿重覆提交入數證明。此查詢亦會自動關閉，故我們將無法處理更多關於此查詢的其他回覆。如需更多協助，請確保你已選擇最合適的查詢類別。謝謝！

忍唔著屌出黎

我琴晚交完到而家都，是咪要開ticket 問佢收唔收到

唔好答啦！全部伸手

唔洗，等多幾日先

閪熊係話知你
前幾日我先講過pin元朗東實際去天水圍

個所謂疫區 仲有冇人送上樓

星期三晚荃灣竟然延咗一節
唔知痴咩線

返閪熊係咁㗎喇

單呀，屌你老母，
唔撚洗食嘢嫁你班撚屌

一晚兩單壽司郎

有人會投訴咩？ 送上樓都唔會拎袋 咁我平時踩單車當我自己買野食都得姐 拎野食果陣 餐廳問嘅話咪話係單車到 單車鎖左係街囉

第一次做唔係好知 係咪打完卡就去地圖d紅點度等？好似小精靈遇怪咁？同埋係咪攞完先知個客嘅地址？第一次就等串燒 有排等

上次等撚左成粒幾鐘啊屌 泰國串燒

串燒係咪最難頂嘅單之後d糖水都好快

想問我上網填好資料跟住點？要等幾耐？

屌那星無單

我都係
大圍最近做乜撚

單好似少左好多咁

袋大部份區今日開始自由登入，等睇乞食

屯南坐左一粒鐘都無單

慈雲山都係咁

大圍一個鐘無單啦
做乜9啊
個個自己煮啊？

我估係d人驚左係南亞仔送外賣所以唔叫

單呢？？？？ 兩小時啦屌你老母

10點半standby 做到宜家得1單

我1045開始都而家都係一單

有諗過返屋企算

肚餓了 回家了

過左半更一張單都無

1小2單

今日1小2直頭爆數啦

係 所以我好感恩
飯錢黎

我就嚟2小1啦
時薪$15

今日咩撚野事 靜到咁

完撚咗呢更返屋企算

hi we fd

d錢只夠食個杯麵維生

哭撚咗 完之前有多張 兩小2

1小半2 仲要唔係近
當飯錢順便買埋飯返屋企

me 2準備返屋企時多一張，可以食多餐杯麵

我都係1小2，多左批新人

有d人淨係做星期六日

上個月星期六日朝早都無咁慘

今個星期好明顯靜咗好多

大西北都係

3小5

今朝2小6

3小1 仲要搬4包米 直接分單

繁時都唔返等跌b

返咗 不過都係無單

星期六繁時都未到

2小6 都？好好啦喎

想問下一次接2張單係計一次定兩次？

佢會計好條數比你接，我接過會係60幾蚊

而家冇單

低過一小二一律建議還袋

下午茶時間不嬲少單

2次

遲左拉完成都要封3日 痴撚線

有時明明送緊合單，送完第一張無 3分鐘警告我至少兩次唔拉完成
但問題我已經一落樓就按完成

最慘宜家d 袋要比 200蚊買

依排系統成日問個客男定女，好on9

呢排要剷走啲人，睇路。

你唔入社團，做幾快幾好都無用，
好似condom用完即棄
呢間嘢得罪好多人

收到風？

報名++++

點入社團

Don’t give me hope.jpg

啱啱見到個女步拍住拖拎分單餐
一袋大一袋超細，佢同條仔講可唔可以淨係拎細嗰袋
最後翹住條仔手臂淨係拎走細袋
香港地做女人真係

好提子

咁今晚都會到返個男戴返個細袋做騎兵

咁多排單唔方好野

想問如果叫外賣，等咗成個鐘，
冇車手送嚟，我就取消訂單（佢話唔收我錢）
咁餐廳整好咗嘅嘢食邊個畀錢

無人接單同埋接左未行近餐廳既話餐廳係唔會收到單整野食

其實餐廳係整好咗，等咗好耐有人接但一直唔去餐廳拎，之後車手又取消咗，一直都等唔到下個車手接 搞到我勁唔好意思要取消餐廳張單⋯

我又準備失業
冇做閪熊好撚耐可能又要做返
而家唔講有冇單D待遇有冇稍為好左

袋鼠自由人幾L好執，不過睇區份。

社團派單

咁都俾你影到社團運作，唔緊要，
已同派單組打好關係，每個月都交足錢。

梗係無啦

社團好有效率 有條友負責一人控制幾部電話
有單就派人去攞 集運咁去送
仲要用埋私家車送唔夠你地玩

不過某d餐廳係擺明唔出餐比閪熊

次次按完成就會消失

講多d detail 黎聽下

想知多d

喂 屌你咁撚落後 我個邊個社大已經用緊AI 送外賣 個AI仲識屌埋個客唔撚比貼士 而家我地做細既只需要幫啲AI差電

喂唔講住 呀頭又有野叫我 得閒再講

點解d閪餐廳優先出袋鼠單先，見住d伙記排袋鼠單先
等撚左勁耐

今天又要食屎了？

一小有二 哭能咗

仲有團員帶出去啲機，加埋十幾廿部。

又無單

又被老屈miss單,唔知夠唔夠85%

關照下我

一小二

個撚個都話無單 星期日都咁~ 閒日點算

星期六日多人online，不嬲少單架啦

說話琴日落元朗 見到勁多送賣仔 外賣師奶都有

未完，預計3小8

因為袋係餐廳響機先，差唔多時候先響外賣師
閪熊係驚死冇人送要有外賣師接先到餐廳響
近排話會改善外賣師嘅等餐時間其實都係廢嘅冇改到

我今日都做6小，睇下到時晚市點

2小1

今日收咗2次phd，好彩唔重

想問點計佢個截數人同出糧日？

西熊唔屈9你都偷笑，仲要佢改善

你有無入社團包攬啲單黎做?
有社團撐腰好少屈你。
但你要聽社團話唔好玩罷工加人工。

24/1截數，28or29/1出糧
下期自己加14日

有咩方法

扣左人工?

2組短單得返29

又玩靜雞雞扣單錢無所謂，你咪睇下d客會唔會番頭

坐左半個鐘都冇單

1個鐘冇單

有冇人個Google map都死咗
入到啲屋邨搵唔到座嘢係邊

仆佢個街又減

乜唔係不嬲都係$29，batch2

上星期仲係30

3小3 最差嘅一日

袋一撚樣2.5小3

我3組都有29.5喎，巴打你邊區?

乜嚟

聽都未聽過

區區唔同架嘛
28.5都有啦

總之每單少左1蚊

想問下將軍澳區可唔可以唔用佢個袋？
將軍澳區會唔會有人報串話我唔用個袋？

咪繼續減人工囉
送得再閪d
三開四開 順路又冇單先順手送閪熊

D客會

Okay😢

4 小 6 但張張西 行到我仆街

呢區而家都算多人用袋

荔枝角區，尖沙咀區，從來都係$28.5/$29batch3 & 2

啱呀

玩野照同佢玩，睇邊個需要邊個多d

熊：你班撚樣唔做大把人做

點會唔做不過咩價錢咪咩態度

減人工 大單野一定冇人送

我琴晚又中佢

有無笑鳩佢做乜要俾現金

of cuz la

睇錯左中出佢

最近多唔多人比人鎖三日，話無依情況按已送遞

呢排好多人比人鎖

點樣無依情況法?

咩區

提早㩒？

沙田係無單好正常？

支共封油麻地
袋鼠停左
嗰區熊貓有無收到提示？

返返吓熊封區點搞

有時合單果陣明明一送完第一單就㩒都屈鳩你遲㩒
又要ban又要盛

送完上樓落嚟先封 或者等等吓餐封 點撚算

jeng

我未試過
仲成日孖單唔跟佢系統次序 自己送左近個單先
之後兩單一齊㩒完成

唔記得攞更 第二組
啱先醒起冇撚晒

+1 好難執二手更

呢排二組都係攞得一半，多人到

今個禮拜仲未執到二手更

心諗乜咁多人鍾意做義工

多左好多新仔
新仔通常行得勁快近乎跑住去做
做開個d熟手反而就慢慢行

熟左路之後都知邊間會慢出餐，點行係最快同屋苑點搵
以前唔熟成日早到，又迷路，又驚被人屌

真 一睇就知

係未D新仔諗住單接單;舊人知道無單做義工炸

琴日屌9左個客服 會唔會被封

睇cs心情

義工都無得做 好事黎

屌 食咗差唔多成個鐘風

邊區？

濕鳩官塘

岩岩見到個廿歲頭到既仔，分完單之後係咁隊哂d野去另一袋，跟住自己拎袋輕既走。
咩屋企先教得出呢d咁既品種

逼你搵過份工

大把啦 上次我做次要
條友攞晒輕d輕野 花生薯片
留返比我2袋4pack罐裝野飲 屌佢老尾

識玩…我就過唔到自己 三袋都拎二袋

咁你想佢拎一袋野飲定野飲加輕先

大家平均

我就多數我拎重既，留番d可能湯湯水水輕d但要就住就住既俾人，但我真係第一次見人仆街到咁

好難報更

新人

全部都要我坐車去勁遠

邊區..步比錢坐車送?

我意思係住新東啲更係曬新西
唔做又升唔到上去
真係好on9

我以為坐車送

第4組 完全冇更搶 點部署

做左十幾日

下次記得set鬧鐘搶更

還袋del app，人生更美好

我越屌越多單。

有d cs唔屌唔鬆化架
好彩我遇到嘅cs都正正常常

舊人社團派單有保證，緊係慢慢黎
condom散仔做義工用完即棄，以為做得快有用

攞到更但無單，有L用?
識人好過識攞更。

F5咗一日乜柒夜更都執唔到

星期幾，幾點？

星期二下午四點

睇嚟好多人鍾意做義工

thanks

識人可以點

袋要還？

好耐冇做宜家做翻 遲還cod
會冇得攞更/食更？

講多少少 之前ban9咗我ac
宜家找咗cod 都係冇得攞更
係正常？

你幾時找先?如果啱啱先找，要等兩三個工作天先會解封你ac，解咗封會有email，到時你就可以攞更。

有無人收到呢條msg，佢up乜

人工唔淨係減1蚊
距離加乘都減埋 勁撚遠都係29,30蚊

明明對員工最壓榨嘅閪熊偏偏冇人反

最多單邊有人敢反

橫掂冇人反 下期再減到27

連登都吹奏閪熊
明明袋鼠對員工待遇好咁多

不過行外人係唔知閪熊d野
要做過先知

輕單，快單，單接單，孖單，鐘鐘4

ban得你就算再俾返你都無運行

半年前反過啦 凍撚茶個期
而家越黎越多人失業做閪熊 畀屎佢都會食
邊會反抗

西熊叫人過主啲西招。

明明日日都有人屌緊

屌柒d 南亞仔掛

有人吹奏cap黎睇下

閪熊成日郁d 都威脅封鎖你
click 遲左已送又話ban
行錯路又話要ban
唔用保溫袋又話要ban
垃撚圾公司先會靠嚇去叫人做野
鬼唔望d人搵到工後唔做佢d更

點會無爛鬼做?
奶嘅人大把
但呢間嘢就一定得罪過好多人

袋鼠一單有幾多錢

佢到時得返班垃圾做都只會更加無人係佢度買外賣
到時佢又要燒錢做promo同搵人

其實餐廳同西熊合約係點分帳?

有冇人知道佢會唔會知道踢走你

我都應該有差唔多三四個月冇攞更
但一直keep住個app 都冇辭職
岩岩log in返 仲要重新加入同埋更新之外都冇乜大分別
但就一直都搵唔到更 講緊係全版空白
一直搵左咁多最近嗰10日都冇
請問係咪正常架

正常，呢排超多人又少更(講緊連二手更都無咩)
但星期日應該仲有更剩

應該係太多人做義工，搶晒更

星期日都冇

客人角度
連登個個叫人用閪熊
用袋鼠會比人屌

午市通常有加乘
攞埋1.3倍獎金
近嘅都起碼35蚊單起，遠嘅60幾70蚊單都試過

好正，但聽講步兵難拎單？

袋鼠孖單只係加多10幾蚊，好L西。

同埋佢唔係計距離，唔知佢點計，
都無得考究
試過同一餐廳屋苑距離可以一單35，一單53，排除額外獎金。

袋步兵
得食晏同夜晚有得做

西熊係極權主義，
係要做俾你地睇佢用好多核突那渣手段對付啲外賣員
然後向每區搵啲人插旗，
俾啲著數佢地
再建立親熊社團，奶熊社團，
以免有人玩嘢罷工
唔入會嘅就係異己
有如熊安局一樣。

唔識人會好少單。

西熊係要人賣咗條命俾佢
如果你想放一個禮拜假就等同辭職
除非識人。

佢無啦啦彈出黎既

因為會計埋你去餐廳嘅距離再調整
所以步兵通常派近餐廳，遠嘅就單價會補返比你

即係西熊叫你過主。
你唔知好多馬拉仔白手套背後操作?

有無覺得自己好撚煩膠，下下講/promo入社團又識人又呢又路，屌你老尾一單$30都無仲要比人食夾棍。
有單無單區區都時多時少嫁啦，今個星期爆單，下星期親放題更食風，晒熊收返d更又多單返。

成𨶙77講𨶙埋晒d社團，你自己開個社團谷自己收人啦on9

客人角度？咁閪熊平d，咁梗係多客用啦
用袋鼠會比人屌？邊個咁on9呀cap黎睇下

仲有，講緊壓榨員工你講乜鳩客人角度呀，你cap黎睇下邊個覺得做閪熊好好先啦

佢on9架唔洗理

夜晚都唔掂啦開左自由登入之後

有d人有俾按金

未出糧

唔明

之前見過有南亞楂私家車送外賣
睇撚住有兩大袋放前座
唔知係咪呢啲

有冇荃灣區巴絲d fd唔係番荃灣1個人開工好悶

同餐廳傾直接包起外賣送餐服務仲好啦
仲係到等運到等單

屌你老母垃圾阿叉
又唔撚睇no 拎錯餐 又食又拎
搞到我白等半個鐘
發雞盲連數字都唔撚識睇
又或者係cap撚咗圖去餐廳又食又拎嗰班垃圾

你條仝家鏟遇到我真係好撚彩

有啲外賣仔好鍾意呃餐食 專登攞錯

得嘅咩

攞左個餐唔㩒已提取 㩒轉單
呢招通常南亞人用
因為個個差唔多樣好難捉

不過好罕見吓 我送咗2000單 都係遇過2單係到咗餐廳但係個餐唔見咗

喺度講多次
roadrunner個app最新ver改咗可以用電話號碼直接登入
各位記住一定要改密碼！

見到好多師兄中咗招！

琴晚開袋 竟然有2張單
震驚

我識林鄭
點解仲係咁少單?

靜啦屌你

成日話入谷
就嚟唔識分真心定假膠

唔改會點

我爸是李剛

幫你屯北/秀戊平更放唔出點算
又或者瘋狂miss單變廿蚊地獄

唔改咪即係比人入到你AC
輕則就偷你啲更加玩你AC亂執更
重則就直接幫你返工，啲COD單收完錢就要你交錢
所以快啲改密碼

改完用唔到新密碼登入
忘記密碼又唔得

客人取消單無錢？

提示：
個密碼係有大階+細階+數字+符號
自己參詳吓

改了做Fuckpanda!
唔比我入

跟住再改Deliveroo!
另一部手機都係入唔到

再入唔到就要上701b搞

Reset了，佢比6個數字PW我登入
仲方便

Panda mart d野好撚閪 60罐野點拎

祝你有美好的一天

咁好無埋大細階d麻煩野

係好撚閪仲要執得慢
分單啦

老鏈都分單

點入?
平時點登入我都唔記得

分單 自己攞最輕野走

原本密碼係Foodpanda!
改左可以電話登入
如果你有入到分區啲Group
人地就可以入你AC

即係點改?
邊到改?

正中心嘅大紅點坐咗成個鐘都冇單

呃鳩人既

呢排啲單係少咗好多好多

係琴日晚市2小4

月尾少人叫加上多左人做分薄左單量

而家係離譜到兩小一 三小二三小一

同一區同一時段起碼有30-40個外賣師上線
邊有咁多單 供過於求
我依家做左一個鐘得一單

仆街啦 我十一點半去到而家差唔多一點半 得一單咋

真係有三小一咁誇張咩

2小2

做得Foodpanda有邊個唔知
都已經唔係咩秘密
重點係未改密碼既就快撚啲改

一更三個鍾冇單都試過
而家一小二叫爆單架喇

咁啲心理變態閪客可能本來唔知
懶得改或唔知可以電話入嘅人隨時奶嘢

邊區三小0？

天水圍

3小4

馬鞍山我都試過

有時午市好數（比起同區師兄），晚市就唔係點派單
相反亦然
唔知大家覺唔覺

一小二即係一個鐘做到兩單
三小一即係三個鐘做到一單

有犯罪或不誠實意圖而取用電腦
最高可被判入獄5年。
除非條友用一部全新嘅太空機和一張全新嘅太空卡剩係為咗改你密碼，
改完然後一嘢掉咗部機落海
否則正常一定搵到邊個做。

仲有張太空卡係要响無cam嘅7仔或鴨記買。

有人報左警啦
但未知捉唔捉到人

仲要用現金買，仲要無登入過全何其他account.

星期六靜上加靜

星期六日日頭好伏

但夜晚送pizza等到死

kebab都係

邊度？

試過有晚送完一單phd下一單又係phd

平日好似鐵路大廈有開

做咗年半 仲係員工。但半年冇on過

邊個咁大整估
搞人個外賣acc

時薪計?

嗰到唔係淨係搞新申請嘅事項咩 ?
有office搞員工嘢 ?

舊制咁好搵都唔開?
1小1都應該有$75

新入行係咪真係要著suit,英文自介見工
因為聽朋友講佢上年8月入去做,都係簽文件,上office拎袋就開得工

唔想著suit自介

麻煩咁多位ching接咗葵涌更

補充返：係今日

2019年8月31號，香港警察係太子站
＆黨鐵車箱入面無差別攻擊市民

其實揾緊工,想係揾工其間揾d野做住先,係屋企好悶

[member]我都係[sosad][sosad]停業所以琴日申請左[/member]

咁多人鐘意做義工既

後悔了

除番開平均$60-$80一個鐘，真步，唔算差

撚有咩，琴晚我3小5除返開邊有咁多

記住50蚊買佢個爛鬼袋，袋到用時方恨少。

thanks,我會架啦

天真...有人3小0

最近少單左唔知關唔關 單車account事。
有冇師兄知單車兵係咪好數？

人人做義工
生活不一樣

呢排見多左好多 deliveroo 單車手

on9先報單車
單錢比walker同距離少，又高唔過車手

頭先搞申請,去到最後預約辦理申請時間
話no openings are available,要點做

屌 今日係咪又要食風

我想入黎食風都冇機會食

又食風

一小零係唔係應該返屋企

星期六晏晝試過3小1 白做

唔應該 會扣分

今朝唔想返 諗住放中午更
點知系統收返個更 可能知呢排少單唔洗咁多人

無撚野呀送完外賣仲要自拍影相比閪熊

下

閪貓so-called新功能，會有幾間商戶試行，之後就會extend

巴打單車定步兵

屌佢垃撚圾！
做外賣師身兼多職仲未夠慘
仲要做埋攝影師

有時多野拎單手點影

我收唔到，邊度有得睇？

下個星期d更做乜鳩

下星期過新年仲拎更？

Tg 公告